張敬軒搞成咁，人瑞25週年演唱會係咪要血本無歸

搞 = 冇人去尷尬
唔搞 = 血本無歸

張敬軒給人瑞的最後一擊

自己賺埋順便KO人瑞

手足嚟 完美抵制人瑞

張敬軒紅館播毒會

應該取消。因為而家再無宣傳藍飛演唱會

人瑞個演唱會好安全的

1行都坐唔到1個人

調返轉
依家係比咗個落台階佢

想睇人瑞對住排空櫈開演唱會

仲開到咩 以為已經GG左

可能準備咗啲壽包到時掟
而家血本無歸

50週年再搞

你啱

認真 其實紅館會唔會退錢

張敬軒呢招高不愧係手足

血本無歸都係主辦單位,人瑞應該收歌酬演出.